如果俾差佬大包圍 之後集體唱國國歌會點

你個名

告多條國歌法

不如嗌我愛習近平仲好啦

你咪試下囉柒頭

散場時舉國旗散
新職業 散場師

拉你返去48諗唔到點告你然後放你走